有火的勇武的入來睇，做區人的心聲！

就係心痛先會出聲，睇電視2點半開始放狗，沖埋涼3點多仲要死守，live睇到有人鬧散水的兄弟，對家見到一定哈哈笑。垃揚同公文袋已經企在狗前頂緊，到4點半比狗圍，成兩個鐘都走唔到，叫文宣點做野？長輩圖寫我要屌自由閪冇罪？
唔係割蓆，大家一齊上，但請互相體諒，多點來區內看看，做區的要頂住，但唔頂得耐，唔係個個長者中年係心水清，見到電視係咩就係咩，103萬佢哋嘩然，200萬+1佢地收左聲，但到圍狗屋，就可以將之前做的抹得一乾二淨，這就是區內的現況！
我地都好想速戰速決，但咁做會令200萬人的其中一個都可能會退，71可唔可以再有大數據比國際睇？要堅持，雨傘同今次唔同在今次係流動的，少左好多市民嘈我地瞓街，係，佢地唔明，但我哋要做的係想多一個人支持我地，而唔係令支持者轉會。
如果大家仲有火，在11月24日出盡力，先取區議會，咁下屆取立法會才會容易d!